覺唔覺得渣寶馬啲人手車係最冇品

Cut線亂咇樣樣成日見，啲交通意外特別多，同班的士狗一樣

覺唔覺得渣_ _ 啲人手車係最冇品

Tesla

Benz狗

淩志先係
比狗揸

Teslun
Benz
Alfred

排都未排到BMW喎

揸Fit人先係囉

你都on9
寶馬出名操控性能好，識揀寶馬既司機手車一定好過你

仲有揸_ _好似舞龍咁

貨車貨櫃巴士旅遊巴都通用，明明細架啲小巴私家車都係左穿右插，不過太細架只可以舞蟲

夜晚無人無車驚條鐵

買車送技術

tesla + benz

同級

經過我觀測
寶馬進取程度比其他車多

揸紅色 Toyota 嗰啲先係

進取唔等於會撞，只係代表我地對自己架車有信心

架車性能好自然可以直路快，入灣靚

Benz女司機一岀手 其他企開d啦

聽到都覺得尷尬

你幾時見過揸Toyota既司機會進取

toyota的士

職業司機唔計

照我話所有Sunday driver 都應該_